大家呢年出入記得行返入有瓦遮頭嘅位

Foresee到會有好多港豬失因為失業無錢交租無錢開飯碌爆信用卡還唔到錢供唔到樓跳樓自殺

樓豬你住邊？ 我路過會小心啲